少女終末旅行 PV

呢套正

呢套真係估唔到會出動畫

佢部車係唔係唔同左?
記得漫畫好似係坦克